平安夜同聖誕節冇絲打陪 你問我答

其實係日日都冇

係咪想陪我

係呀係呀

你女朋友呢

認真post

抄狗

失左蹤廿年

報警囉

報左 你準備定

24:上連登
25:上連登
26:上連登

我已經請左律師

報左佳音

叫咗傻哥未

屌你老傻

book左百佳

傻哥

金鐘個間

無絲打陪你 可以試下搵巴打陪你

收聲